\documentclass[a4paper,14pt]{article}
\input{AESh.sty}
\usepackage{caption}
\usepackage{pdfpages}


\begin{document}
\input{all/title.tex}
\newpage 
{\bf \Large Аннотация }

 Данная работа направлена на исследование столкновения двух двухатомных молекул с учётом перераспределения энергии за счёт возбуждения внутренних степеней свободы. Движение молекул вызвано действующими на каждый из атомов силами, основанными на потенциалах между каждой парой атомов. Уравнения движения строго вытекают из второго закона Ньютона, после чего они численно интегрируются помощью двух методов: с~перешагиванием (так же известного, как leapfrog) и неявного метода Эйлера.  

\newpage
\tableofcontents
\newpage

\input{all/input.tex}
\input{all/task.tex}
\input{all/solution.tex}
\input{all/dimensionless.tex}
\input{all/equations.tex}
\input{all/integrate.tex}
\input{all/neyav.tex}
\input{all/initials.tex}
\input{all/results.tex}

\newpage
\section{Выводы}
В данной работе рассмотрена модель столкновения двух двухатомных молекул при учёте возбуждения их~внутренних степеней свободы.
\begin{enumerate}
\item Использован метод МД для численного моделирования движения молекул.
\item Рассчитаны погрешности вычисления полной энергии при численном решении задачи столкновения двух молекул неявным методом Эйлера и явным методом Leapfrog.
\item Была получена выборка коэффициентов $\lambda$, которая не зависит температуры, но зависит от метода интегрирования, так же найдена линейная зависимость начального и конечного  состояний.
\item Показано, что неявный метод интегрирования ялвяется устойчивым, полная энергия сохраняется даже для одного эксперимента, в то время как для метода Эйлера погрешность достаточно велика, и имеет место дрейф (смещение результатов в сторону большего значения).
\end{enumerate}
Таким образом можно прийти к выводу, что при для того, чтобы понять общую картинку движения, метод с перешагиванием более предпочтителен, так как гораздо меньше энергозатраты. Однако для детального исследования распределения энергий необходимо использовать неявные методы.
\newpage

\begin{thebibliography}{99} 
\bibitem {Berd}
{\em Г. Бёрд} Молекулярная газовая динамика. --- издательство «МИР», Москва 1981.
\bibitem {Hai}
{\em Хайрер Э., Нёрсетт С., Ваннер Г.} Решение обыкновенных дифференциальных уравнений. Нежётские задачи: Пер. с англ. --- издательство «МИР», Москва 1990г.
\bibitem {Nic}
  {\em Никольский Б.П.} Справочник химика (том 1) --- издательство Госхимиздат, 1963.
\bibitem{Rap} 
{\em Рапапорт Д. К.} Искусство молекулярной динамики. --- М. –Ижевск: НИЦ «Регулярная и хаотическая динамика», Ижевский институт компьютерных исследований, 2012.
\end{thebibliography}

%^\newpage
%\input{all/dop.tex}

\end{document}